［絲打入］買咩禮物好呀 女朋友今年grad

佢讀教育 之前話想換電話 但好貴

華為

grad都要送禮

前幾年grad佢買左支筆比我

佢用唔慣an機

假鳩

我夠大 唔使買

認真，自己print相整回憶錄加束花同朱古力
心意大過一切

巴打budget幾多先

一千樓下啦

送d打卡一流嘅禮物囉條條女都想show俾人睇曬下命架啦

唔係紀念日嗰啲其實唔需要送自己整嘅野（自己整嘅野有限，到真係好有紀念價值嘅日子你啲idea用哂就唔得掂）。

首先再要有一紮好靚嘅花，再送個佢中意or時下馨嘅公仔做畢業公仔（訂造最好，介紹依間ig shop俾你，有得訂公仔加錢造畢業袍，件袍有得綉個名落去：

而且佢啲公仔質地唔錯，之前我送咗隻柴犬公仔做畢業公仔俾人，佢話好多女同學都爭住同隻公仔影相）

最後到禮物，建議買手鏈or頸鏈做禮物，想佢可以曬命俾人睇就最好買有牌子嘅（不過有牌子得都過千）最好係有得訂做啦，無都唔緊要嘅，靚就得，用個靚啲嘅盒仔裝住，去到開黎送俾佢再幫佢戴埋，其實已經好夠。

樓上講嘅咩紀念冊，你都係留番週年紀念or情人節呀嗰啲先咁做，小小日子都chur到咁行大日子嗰啲仲得了嘅，你想一年內用哂啲idea佢？

訂做就刻啲名祝佢畢業快樂就夠

依啲留番週年或情人節送啦

樓

巴打講得啱 聽朝諗諗佢

買錶啦
Olivia Burton揀一隻應該一千有找
再唔係就送個卡套 有個盒包住好睇啲